將所有參加訓練營既學校 全部列曬出黎

就快填升中派位 大家識做啦

全部保良局中學

屌，不如黎力記LA

講緊中學呀胡校長

青衣梁植偉 年半內參加左成七次

除唔好去訓練營

去力威仲有效 健身健心

幫助社會弱勢一群